mon po 狗入，張建宗：反對政苦暴徒依四個字，李慧琼：增加警力止暴

反對假新聞，包括警暴，強姦等等
你班政苦垃圾都係含家產啦，屌你老母，直播見到班狗亂噴人野，打人頭，行過都拉，你訓醒未？ 你不如落order直接開真槍射死晒班示威者算啦學64 咁咪天下太平

仲有係班保皇狗搞清楚問題根源未，社會無問題邊個咁得閒出黎搞搞震，塞依樣果樣，話比你班保皇狗知，示威者除非你殺晒佢地/落實五大訢求，如果唔係唔會亂

成班垃圾將問題推比提出問題既人，死返大陸住啦柒頭，完。

你咁同問點解古代皇帝要強搶民女係冇分別，繼續做自己嘢，極權唔會因為你屌得夠勁就冧

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

借特務警察為名，正式公開輸入大量解放軍，唔洗鬼鬼祟祟

推